請廣傳：律師話只要有一個人被控暴動罪，成件事就係暴動，其他人之後隨時可以再告暴動罪

推！

推，要全部都唔追究！！

直頭一個都不能少！

推

一個都不能少

而家應該未落charge?

推 根本冇5個人嘅暴動
一係一齊暴動 一係一齊冇事
不割席，一個都不能少

階段性贏利? 不了

612中信 民陣個單 可唔可以告番d

推！

若果612有暴動，我和理非就係暴徒；
若果我和理非唔係暴徒，即係冇暴動！
大家共同進退！

[兄弟爬山] 和理非對勇武自白嘅回應

政府又響度玩語言藝術

612當日咁撚多人
全部暴動囉
黎啦，拉啦，屌你老母盧狗

沒有人是暴徒

成件事根本係盧偉聰同林鄭當日用錯暴動一詞 依加想拎返民心 所以想修正講法 但係又好難圓謊 柒到呢

push

睇一哥琴日記招, 佢就係想刻意將612 分拆做兩個活動、兩班人:
1. 一班"暴動"
2. 一班和平.
而家差人係612 當日既清場動作已經令全香港人一致認定左根本唔係拆開兩個活動. 你而家先黎想分化我地?你都on9
就算最後上到法庭, 真係比佢講得通, 係分2班人, 但點解要用暴力驅散和平果班??呢件事唔可以就咁算

唔收回暴動定性，d人咪會索性黎次真既暴動 到時唔好笠水啊

Pish

撤銷檢控

已經預見到777會射波射向犬同DOJ到

香港會唔會成為第一個監獄城市呢

推 救義士

佢地咁堅持話係暴動唔單止要面
仲係為左合理化警方用n粒催淚彈同開槍

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

Push

推！ 就算之後無得追究都好，都無可能要5位義士幫我地頂左條罪！

一個義士都不能少

又要搵日約埋去警總自首

推 屌佢老母

唔會再信政府

為何「定性」如此重要？這直接關乎整個抗議運動的道德合法性，如果612是暴動，警察的橡膠子彈便是合情合理；如果612是和平示威，那麼林鄭便是獨裁鎮壓的法西斯。如果612是暴動，那些被打得頭破血流的年輕人便是罪有應得；如果612是和平集會，警察到醫院拉人便應該是白色恐怖滅聲算帳。

Fact check?

推到佢改口風
冇人暴動->警方使用過度武力->濫權
一係繼續暴動->香港有200萬暴徒

明顯想合理化黑警既行為先繼續屈暴動
你老母臭 火都無點 暴你老母動

果日我淨企係海富地鐵 都係咁食你tg 我屌你老味 去pp休息 全段時間係恐懼 成堆人沖入離 話班狗係出面見人就打 打完就啦

成班痴撚線

有法律界巴打講過出橡膠子彈要涉及到暴動先可以用
如果唔係當日有份出動嗰5000個差佬就要每人寫report / 比人查合理暴力呢個問題

Haha..

都未撚聽過有啲咁撚和平嘅暴動
仲要係萬人級別
香港政府笑撚死

全部和理非一齊自首

推爆佢！

推
齊上齊落！
一個都不能少

要佢撤回暴動之名

事件已進入司法程度，不評論個別個案

無得袋住先!

推到上宇宙

推
如果成件事唔係暴動 就唔可以用暴動罪去告
如果用暴動罪去告人 咁成件事就一定係暴動

推！有種告哂所有人暴動

又玩言語偽術，推呀

Posh

即係無可能得5個暴動，其他無暴動
告左5條友先，其他人過一排先告暴動，搏大眾無左件事

岩呀 想揾人祭旗殺一儆百

香港人 一個都不能少

推 又講大話

其實佢而家係推咗個波比律政司

佢地成班唔係唔識法律，相反係成堆法律專家幚佢round up呢D問題，睇落好似有數，其實佢仲可以告你。empty threat & empty promise 係共產黨常用手段，信佢一成，屍骨無存

釋放反送中抗爭者
追究黑警濫用職權

大腳交比鄭若驊

所以唔好信警講啲野

咁推返上去，處長指揮誤判話暴動，行動指揮官又照信照做，前線又唔識判斷命令是否合法，咁就拉哂
企硬就200萬人怒屌，龜縮就警隊收皮
哩鋪真係唔知點收科

玩分化?
一個都不能少

Full of lies mf

推到完場

又撚狗

推 屌你老母咁陰濕

咁如果改控襲警呢？
大家會點睇？

習：牠是正式錄用的警察嗎？
林：sit!
盧：hea hea hea....

佢一定唔會撤啦
如果佢撤
姐係話果日犬隻係亂咁開槍打人
比人告到甩褲
佢自己都肯定要落台
佢點會做e d野
我諗最多可以做既係佢不提證供起訴當無數(你覺得政府咁狗會?)
撤佢就一定唔會

革命尚未成功，撤回只係其中一個訴求，仲要救埋果幾個義士，大家唔好覺得已經贏左

推到世界盡頭
不過我覺得佢係唔識法律多D

不分化

卑鄙到呢！推一推先！

尤其會用中鎗做證據。

pish

抵比人恥笑做毅進仔

之前仲厚面皮到話自己好專業

應該係佢有咩這理據定性係暴動
如果佢話係，咪圍佢老母問多幾次係咪暴動

佢地個世界從來都唔講理據
我地企係度佢都可以話你暴動

老老豆豆，唔好睇到一個post 就信
淨係「只要有一個人被「控」暴動罪，成件事就被理解成暴動罪」，呢度都錯到離晒罩
起碼係被定罪，而唔係被控

唔好人講乜就信 ok？

以魚蛋革命做例
佢哋係可以逐條街去同你計
睇現場證據去決定
即係一條街捉到嘅人係暴動、另一條街捉到就係和平示威要放生
法庭接唔接受又另一回事, 因為次次性質唔同,
而且魚蛋革命無不反對通知書保護

屌佢老味

其實係因為要出子彈，先一定要夾計講暴動
但講完又得罪晒所有其他在場既人

推 呢個政府毫無誠信

D官成撚日當香港人低能

推到一哥收皮

推！！

推
唔可以比佢停
釋放義士!

一哥講野前唔使搵法律顧問

話說612市民被condom 仔打，又何來暴動？
定性為暴動，之後清算，點睇也不合理！

一哥話無暴力衝擊就唔用暴動罪告
點叫暴力先，用把傘衝都叫暴力?今次又無圍毆警犬

This is wrong interpretation of the law,
Even for fish ball revolution, some participants were charged and convicted of unlawful assembly,
Despite the others were convicted of riot.

The gist is the extent of involvement and the use of violence.
Stop spreading bullshit

推！！！！！！

扔汽油彈又係暴動
扔手榴彈又係暴動
扔傘又係暴動

一哥都欺騙市民

推! DLLM 又想出術

盧sir 呃我地

語言偽術

其實係咪暴動係DOJ決定
DOJ要落charge 就算佢之前開過記招拍心口話唔係都無用

學生不是暴徒！！

推
一個都不能少

Pishhhhhhhh

條撚屌出口術，一定要佢下台

豬隊長咪依D囉，佢真係估香港係農業社會個個都唔識思考咩
支支盧署長繼續論多錯多，繼續柒落去慳返我哋啲力

點解泛民啲律師仲唔出黎篤爆呢個大話

互相割緊 ，唔會幫手

法律嘅嘢佢識就唔係警察啦
根本從來無將法律放係眼內

廣傳

留名睇人篤灰

推推推幫你置頂推

首先要有暴動(1)，先可以控告集結暴動(2)
絕對要有(1)先會有(2)！

依家一哥已經出聲明指出其他人係和平示威

咁就會有幾個問題：

1. 一哥是否有權力可以定性暴動？而且有法律約束力？

2. 暴動可否區域暴動？(根據其他巴打講旺角事件是以每條街控告暴動)

d100班律師成日係圍爐台講
問題係講完又無公開講

大家如果想討論法律條文
可以睇呢個post

齊來分析暴動罪定義

push arrrr

請用道理來說服我

佢根本無任何一句話係撤消「暴動」既定性
佢記者會係仍然堅持要用暴動罪去控告5個義士，無暴動何來暴動罪
佢只係講句有其他人係和平就呃到晒d傻仔

唔撤回暴動
唔會放棄追討毅進仔

不割蓆

依家個重點係

唔可以用riotously assembled 黎定性呢個area係riot，再拘捕其他示威者！

係要有人定性該area係riot先，先可以控告當時在場所有人riotously assembled

但依家呢個時候，係無一個人可以明確指出是否riot，所以根本個5個義士唔可以控告riotously assembled！

繼續出黎同你死撚過

唔需要，因為佢根本無打算取消「暴動」呢個定性
成個記者會得1個重點
暴你老母我就係要用暴動罪做鳩你
只要拖到提控，就可以變成「律政司都認同當日係暴動」

Push! 重要文都無人理

佢唔可以放棄暴動定性，一放棄就告班狗使用過份武力，所以佢點講都死

一哥又要出黎講多次 : 可能上次我又講得唔清楚

寸步不讓 沒有暴動

學戴妖咁自首？ 不了

推呀

唔用暴動一詞就解釋唔到點解開槍用催淚彈
所以一定搵人開刀

老老豆豆，暴唔暴動係法庭決定，唔係盧偉聰同淋病決定
所以要爭取既，唔係乜鳩定唔定性係暴動
係要爭取承諾不以暴動罪起訴69-616任何一個人
成班唔知頭知知路就出嚟爭取，結果連自己爭取乜鳩都唔知

跟本出黎講咩都係廢話
講一套做一套
focus返係另外D 緊要野度啦

所以我問係邊個決定，好似無相關條文講過

同埋點解唔可以兩樣一齊做？ 完全無衝突

5人暴動, Lomomo小隊要出場啦

5人暴動, Lomomo小隊要出場啦
義勇義勇義勇，要出戰一拼

lomomo隊長 負責記人老母
lamdiudiu兵長 負責做你老母
Polinlin參謀長 負責搞你後邊
tibibi醫護長 負責釜底抽咪
freehihi暗戰隊長 負責彈彈波

返緊工，只能用手機咁，未p到圖

616 2百萬人暴動
有種全部拉哂
反正香港依家衰過監獄

推
盧偉聰呢個一哥根本乜都唔知亂咁出嚟鳩噏

其實暴動既定義， 法律觀點上，係唔係可以apply落當日既黑警身上？

呢個垃圾政府信唔過
除非嗰五個完全冇罪，否則我哋都唔會放棄！

PUSH

問責下台!!!釋放所有被捕義士!!!!

p

早晨，推

向法庭落charge係doj
主控官可以改控另一條
班狗只係提交相關證據比doj
睇以咩準則提交 遊盪 公眾地方行為不檢 襲警 非法集會 同暴動
但我睇班狗應該都係9up
邊有咁快可以交齊比doj

義士唔係暴徒！

同葉劉講法差唔多

好陰險

我哋要帶返佢哋返嚟！

推，咪俾狗頭玩鳩市民大眾

記者拎住十一哥個句去追問肥仔聰

俾港島暴徒坐監

Push!!!!

要開始預防啲人慶祝得太早，
冇左道怒氣就乜行動都唔會夠人
到時會唔夠火力追究黑警暴力
冇人幫啲義士攞返個公道

文宣組要準備定佢話撤既話點算

想分化，想人獨善其身唔敢再出嚟
但暴唔暴力又係佢話係就係，即係乜撚都冇變過
暴唔暴動個定義都可以咁玩法，係咪傻㗎，當人白痴定想再激起民憤

擺明會抽後清算

612從來無暴動

千祈唔好司法覆核呀，你知啦，拉曬二百萬人坐監，啲監獄邊起得切，懲教邊請得切人呀

笑撚死為求割席

推
從來都只有黑警自己暴動過

推, 如果唔係, 到時佢去醫院, 去大學, 係街, 拉人話同612有關都得啦!!!!!

掉番轉講, 佢話唔係暴動, 即係唔可以用暴動罪入義士

齊上齊落！

但係佢尋日話有5個係告暴動罪

打官司時就可以打甩 ?

事後用黎清算返有影到既示威人仕

我意思係話佢用暴動罪告個5個人即係定性左當日係暴動

大大力推

一係所有人冇事，一係咪黎一場真暴動。

真暴動好大獲架唔係唔話聲俾你聽，我地算好，無破壞其他野。

你再屈落黎，全香港淪陷都似，所有食市，商場商店，政府設施，港鐵，機場。

睇你拉到幾多

一係0
一係200萬
你有種就拉撚晒我地

lm

立即釋放義士